睇完記者會之後

我覺得我死左好多腦細胞
睇到個人好炆
屌你玩完卸膊操
係到拍戲咁款
冇人想知你喊左幾撚多次啊屌
其實你係咪閱讀理解有問題
依家我地係叫你撤回唔係叫你暫緩啊屌

你將來想做得幾好你自己份工冇人想知呀
我淨係想知要撤回啊屌

我覺得我就黎嬲到係條街大嗌